有冇人用模擬器玩PUBG MOBLIE?

官方個模擬器幾好用,SET好哂D制

用電腦玩PC版唔好?

要錢不了

大陸狗心態

明明賣箱都賺返幾隻game